今日分別聽到大陸同香港既母子對話

今朝返工搭火車 新聞播緊地鐵放火單野
大陸女人就同佢個仔講: 有事要馬上走 自己走掉最重要知道嗎?

岩岩又聽到對香港母子既對話
仔: 如果係我一定會推開d人自己走佬 (支那洗腦教育)
母: 成架車好逼嫁 你走到咁其他人點算
仔: 關我咩事姐 d人我又唔識 保護自己最重要
母: 做人唔可以咁自私嫁 男仔要保護女仔同小朋友

香港老母

係抵讚 但齋講道理冇乜用
教佢換角度諗可能更有效

男人真慘讓女人和小孩先走

4分30

錯啦 大陸人係讓領導先走

然後鐵達尼號死都係死男人，得返女人同細路仔安全。

個老母真係想得周到。

有咩緊要過自己條命

我睇到大陸人話自己走
就諗左個老母救到個仔走
思想太正面

冇錯幫到人好大義，你死左可能會封你做英雄歌頌下你一個月

但sorry,我寧願要自己條命 盡情屌我，人就係自私

做人做到你咁我覺得你慘 d 。

零分重作.

你自私姐
啊好講到人人都係咁

咁你加油，你死左我會歌頌多你一個月

因為強者要保護弱者

嗯 你比人燒唔好期待有人幫你

好心你啦 由高登9up到過黎 厭唔厭

班香港女人死都要男人以死保護，女權主義

能力救到就盡量救
救唔到就安全疏散
唔好樣樣嘢都二元對立一係你死一係我亡

哂氣，個仔可能係現場影相拍片添呀

咁細個就灌輸女權意識

點解男人一定要救女人同細路先
鐵達尼個個男人死晒真係咁浪漫咩

你個撚屌都識講人話
真係世界變

香港人同支那豚既分別